有冇人試過an機備忘錄突然所有內容冇哂

我明明㩒咗儲存
隔咗一陣睇返變咗做冇文字

一大段文消失哂
我印象2點46分最後edit
del哂篇野嘅最後時間變咗做2點47
姐係系統自己del咗啲內容?

屌你老母好撚邪呀

時關我老母無撚啦啦俾撚咗粒唔撚係我戴開嘅玉塞撚咗俾我戴
佢局鳩我戴咗陣我已經即刻除撚返俾佢
屌你老母依家即刻有衰野發生